【晒你幾秒】鍵戰打TVB求幫推：每日洗版任務 - "毒"奶粉牛欄牌

既然日間冇實體行動，求下你哋唔好放過TVB！
依家TVB老細係共產黨員，已經唔係邵爵士年代嘅TVB
TVB = 赤納粹宣傳部，根正苗紅
唔好忘記太古咬甩耳事件，TVB點樣維穩

各位廣告商，
你落得CCTVB廣告，唔爭在擺埋product喺国貨公司出售啦，根本無分別

[/size=2] 抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@26 Nov 2019
牛欄牌

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

報下數先 (11月26日12:04pm)：

693 like, 204嬲, 90心

323 like, 4嬲, 24心

嘩 張圖
推

咁快就冇力推，其實係咪core fans已經入咗TG, like 咗FB
如果core 鍵盤戰士都500-700人，好撚勁
反而見連登冇乜人推post

Push

咁快就冇力推，其實係咪core fans已經入咗TG, like 咗FB
依家core 鍵盤戰士都500-700人，好撚勁
反而見連登冇乜人推post

假架d奶

推呀

有毒架啲奶

一推再推

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

仍未勝利 繼續加油

有無人有babycondom AC，連埋上高有reference段字擺過去

推啊，要抗爭就唔好慳嗰幾秒

細個飲牛欄牌
大個做黃屍廢青

利申: 人辦

大家唔好鬆懈啊天滅CCTVB

攪掂交任

唔好放過TVB

push

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

咁恐怖
不了

甴近平

用FB login就開到acc

週圍唱

唔撚會放過班柒頭

隊佢老尾

曱近平

多謝幫推

香港警甴

綠色曱甴

曱甴王甴近平

支持樓主同黃心穎巴

一齊起連儂牆、連儂場、連儂站、連儂路、連儂隧道
將抵制TVB嘅訊息傳揚開去

任務完成

收到！

留名

推！

多謝幫推
我哋好快出新任務

推推推 tvb 必亡

Tui

Lol

——————
12.8 維園見

欣賞你呢份堅持

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！